其實728仲有冇得野餐? 冇哂post?

728文宣極不足!
同埋係咪只有遮打花園有不反對, 行去上環冇?

得集會
三點遮打花園

728